傻閪福X中學(小西灣）訓導主任EQ真係有問題

是咁的，本人已經離開校園，但看到條傻閪日日喺度自把自為，欺凌弱小同學，真係睇唔過眼。
首先，2014年開學前的預備班，條傻閪講到違例泊車好似冇問題咁，罰錢了事就算。但係你知唔知咁樣係好影響到人例如其他道路使用者。就係你呢啲冚家剷搞到咁多交通意外同塞車問題。一旦你條冚家剷阻住架救護車救人，病人死撚咗，咁你又會點解決呢。呢啲咪叫自私囉,有車位就唔泊，慳果幾十蚊，真市儈。
其次，本人在中四的時候，在走廊無意聽到訓導主任鬧緊個學生，咁我又聽到條傻閪講[打我啦 ！］等類似的字句。其實你呢啲係咩訓導，叫返個同學仔打你？正常人難以明白。黑社會？黑警？咁你同啲黑社會真係冇分別囉。我真心唔信有啲咁嘅訓導理論。你讀咁撚多書同啲黑社會冇分別，真係浪費社會啲資源，你唔撚死都冇撚用。
再者，本人在中六的時候帶黑色口罩返學，但係就係俾你條傻閪截住咗，要求我除下。你係乜撚嘢身份姐，城管？公安？學校有乜撚嘢校規唔俾學生戴口罩？如果學校有撚規例嘅話，咁我都冇計。咁事實上係冇吖嘛，你條撚樣仲要聲大夾惡要我除下，仲要記校服儀容不整，你係咪癡Q左線？戴口罩就係校服儀容不整，你老母冚家剷啦咁。
As a result, 你呢啲人唔死都冇撚用㗎啦，希望你快啲俾雷劈死，睇你仲咁健康龍精虎猛咁，幾時先穿腸破肚，七孔流血，橫屍街頭，你搵埋咁多冤枉錢，成日講大話，遲早一定死無葬身之地。引用孔子的一句［汝安則為之］和 大時代丁蟹都講［人善人欺天不欺 人惡人怕天不怕］，希望你快啲比天收, 最後仲有佢情緒失控嘅片段。[url][url]

福建中學（小西灣） 訓導主任 鄺邵良（門口狗）
車牌：HV1903
出沒地方:新界將軍澳
罪行： 罄竹難書
家庭：有狗嫂同一隻垃圾小傻狗
疑點:有人話佢係輔警（未證實)

笑左

其實條片有咩問題

佢上堂唔教書，堂堂淨係講佢所謂嘅道理